freelance 出post收費

想問下通常fb出個post大約幾錢
想搵下外快 但唔清楚市價 唔想畀人呃

要睇吓個post做幾多嘢喎
有啲打好多字
又要諗橋
幾百至過千

係人都識出Post，mk妹一日都出到幾十個

幾十蚊都比多

類似產品宣傳 幾百字 通常開幾錢好

500蚊個

五毫子

有巴打答咗你
$500差唔多

thanks!